關於明日㩒錢效益最大化

鄙人認為，呢個活動能夠成功既一個重點係恐懼

此次活動並不止於所有有上連登既連登仔
亦不限於所有支持呢場運動既人
仲可以包括埋所有冇腦藍絲

只要我地手足聽日㩒錢時
如果見到間銀利非常之爆棚
甚至爆到要排出街
影一影相 send比老豆老母
加啲鹽 加啲醋 話前面果個㩒左成五十萬

令成件事變到好似「擠提」咁款
咁自然就事半功倍

今日好似有流言話星期日解放軍落黎血腥鎮壓四個鐘
可以好好利用呢段文字
話解放軍入境屠城，有機會令美元同港元脫勾
制造一啲恐慌，令身邊冇腦藍絲們中伏

另外文宣可以利用李嘉誠從大陸不斷撒資黎講
例：長和系由2013年起到2018年套現左2000億
畢竟誠哥係香港既超人
而呢啲資料又真係好易google到
咁藍絲們就算fact check都冇用
增加被fake機會率

另獻上櫃員機冇現金圖一張，祝大家㩒錢愉快

P

唔駛理實際係咪衝擊到個銀行體系
係要製造個恐慌

推

我都唔想
本身cdrom 不問世事
Ac都係借朋友
但都唔想今次運動好似雨傘咁失敗
唔想燃起左一點點既火再一次淋熄
利申：雨傘老鬼

push

制造恐慌既成功條件
要即時性
爆發性
最好同時間一堆情報流出
就好似上次機場集會忽然話6點清場
所有情報都係一次過爆出黎
不過今次作戰平台唔再係連登
而係社會各階層

感謝認同